想問下服務業嘅你有遊行示威有無得走？

［借朋友ac出post］
話說G2xxx老闆田北x喺10月前有遊行示威都比門市同事早走，而11月開始已經好多分店冇得走。11月頭有位g2xxx人兄試過諗住有得早收工join 遊行啦，點知出面放哂tg都無得走，最後仲聞住tg買飯返去鋪頭食。吸一兩啖唔會死嘅，但就奇怪田生有d咁嘅決定，唔通佢覺得放哂tg仲有人要買西裝？

10月有得走都唔係好早，有時都無車返屋企，咁咪行返去囉。聽聞而家如果出面打生打死最多俾你拉閘係入面食塊餅，冇事又可以開返門啦，會唔會侷死就唔知lu

我地而家就唔洗旨意早收工啦，唔知其他公司嘅你地又係咩情況呢？

黨鐵收先俾走

灣仔返工

11.2 樓下放哂tg 都無得走

病人做完治療都留喺診所唔敢走

幾個月啦 為左唔蝕入肉 開始妄顧員工安全

利申：醫療服務行業

黨鐵收咗我都冇得走呀有同事要搭的士先返到屋企

等員工變埋做病人就winwin啦

收到風有狗黎到就即走